====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' inter prétation radicale des caractéristiques et conditions propres à chaque site peut révéler de nouvelles façons de fonctionner : cela implique de faire des choix affirmés , guidant l ' évolution d ' une situation qui peut devenir un modèle pour d ' autres territoires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

